睇你捧咩球隊就知你平時係點嘅人

曼聯 - 嚴之律人 寬之待己 屌完人之後自己做返個陣會搵一切理由正當化自己
曼城 - 暴發戶 平時打機應該會不停課金
車路士 - 為人保守 平時份人行出黎應該冇咩信心 但一有信心最後通常會fail
利物浦 - 經常誇大反應 驚死冇人知自己做過嘢咁
熱刺 - MK仔 成日陰啲陰啲抽人水 之後俾人凶兩句就say晒sorry
阿仙奴 - 以慳到錢自豪 + 事後孔明扮軍師

皇馬 - 好似好有錢又成日買名牌但冇咩內涵
巴塞 - 虛偽 成日攞完着數扮無辜

祖記 - 老屎忽 成日係背後批鬥人杯葛人
AC米蘭 - 扮闊佬 有錢都要上淘寶買假名牌

拜仁 - 鐘意恃勢凌人 壓榨比自己地位低嘅人

巴黎 - 想學曼城 但平時鐘意圍爐做大佬 一離開個爐就唔掂

港超波 - 鐘意孤芳自賞

9588

孤芳自賞

又好似幾岩

皇馬？

將曼聯果套笠落去皇馬都岩用

我捧水晶宮

成日睇澳職 捧澳職波又是咩人

韋根

底特律活塞

秋田藍閃電

超級大傻閪，明知假波都要賭都要睇

為人一定好撚假

總結：睇波既人都係閪人